深夜限定心事台 (114)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等
腦盧生日前岀pool

其實我諗我都係想身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到回forward俾木星

2

一收工就搶左1001

早晨

我愛鈴鐺

恭喜你收工了

場show提早完，勁開心

I know that feel bro
俾我都會勁開心

0457

屌佢老味本身幾驚真係直踩24個鐘

我都收工了

恭喜哂

木星叫春post

0502

24真係聽到都驚

咩叫春
係每個post都要同樓豬公開表白

本身係朝早番8,夜晚8點再去客到踩到第二朝8,而家早左三個鐘

你留咗未

我同要同某會員表白

有冇諗過佢感受

快D返去訓

個post幾好笑

502 唔係502
ching 冷靜少少

我係佢就屌咗先算

字都打錯 算數啦你

我諗起姐

佢咪日日係到沾沾自喜有人明戀佢囉

同青頭仔扑野係咩感覺

番到多謝關心
一聽到收工即刻call定uber係樓下接我

你都好沾沾自喜

加油
微臣先行睡睡

證明我眼瞓

好開心做到佢第一個女人

佢條鳩好純潔無俾其他臭閪水沾污

咩post

出面個青頭post

已經唔記得自己第一次係點

唔通我晚晚訓係佢隔離又要話你G咩

邊到錯

我條鳩原來咁純潔

我都

其實我都係
越眼訓越hyper

證明我都眼訓了

第一次應該要係刻骨名心

因為飲大左

想比人攬住我瞓

攬得多就發然自己一個訓最舒服

好MK...

想當年我又真係mk黎

我由細到大都係清泉嚟

我收工先準訓

細個做mk大個有報應架

請我食冬陰公

等緊你

我原生家庭就係我最大嘅報應

上星期食咗

強烈要求有個撚頭sticker

你先
我講得多開始有D悶

未試過

攬住點訓得舒服呀老細

半夜三更先諗起從前 好想知你近況
好想話比你知我仲有幾著緊你 但我唔可以
一時感情又壓唔住 只好上連登留呢個言
其實連你有冇上開連登都無考究過
就算你真係睇到呢個留言 或者都唔會諗到我
我亦只敢打無數字 但不著邊際

我真係真係好掛住你
已經吞咗呢句說話無數次
希望後來我無講出口嘅心意 你在某日某夜 都會突然感覺到

訓醒就會唔記得打過呢段字 會唔記得

比我try try先

屌你老母fyp好撚鳩煩

我可以

最後一關，頂撚住

躝

好惡

我地睇到你嘅comment
亦都希望你聽日訓醒忘記咗你依家個feeling

good old days...

起身

好辛苦
生理時鐘由上個到依家都未調整返

我當年讀書就唔駛通頂嘅

咁撚犀利我deadline fighter

我慣左夜闌人靜時候做嘢先專心到
平時屋企都有人 成日嘈住晒

Same

Thanks陌生人，我都係想打字當發洩完，平日無法顯露情感，先發覺網絡係個好渠道。

巴打加油

失戀....

Nice

因為我屋企長期無人

唔好咁生外 叫我木星/ Jupiter
係架 網絡係一個好渠道嚟

發生咩事

做野好大壓力
完全訓唔到教
有冇巴絲可以安慰下我

好羨慕

講出黎會舒服啲

安慰
你覺得係工作上邊到令你大壓力

成件事都好突然
琴日仲出完街無事無幹
今日就話無feel分手 已經借酒消愁但飲唔醉

安慰你
我都做緊嘢

溫暖啊巴打

跑數行業 最近做得麻麻 唔太滿意自己工作表現
屋企人有官司係身
阿爺入左醫院 差唔多時間
一時間太多野發生

我間唔時都會上黎叫吓春

連登有愛

大家互相幫下大家

安慰呢，我就真係唔識，交比其他巴絲打
不過呢，有個朋友就同我講過一句
有啲野你點擔心但你係無能力幫到咩手既
就擺埋一邊先，處理左你搞得掂既先
屋企咁多事發生，多少都會影響到工作既
比心機

羨慕下

佢電話話分手?

如果有其他問題 例如屋企人嘅話
影響到自己事業都無可厚非
加上可以能市道都會受影響
但你要知道係temporary
之後無事就會go back on track 同自己講

最慘就係感覺自己好似咩野都搞唔掂
但又冇人幫到我 嗰種感覺好撚無助

希望係咁啦😩

集中一樣先
果種無力感係會好大好大
身邊既人幫唔到啲咩手
但當你肯同佢地講，我相信佢地會肯聽
會有人陪住你去捱呢一關
總好過好似得自己捱咁

泰國既好好食

完全get到
搞緊份fyp 搵個tutor問佢嘢 佢又講到一舊舊咁 到聽日deadline都仲係有啲位唔係好知點做

同埋有時嗰種壓力係大到好似搞到自己抖唔到氣咁
但男人老狗又唔想係ig同啲朋友叫春 但係內心心底 其實又好想人關心下 最近又無拍拖 想搵個人講下都冇 嗰種矛盾有冇巴絲明☹️

直接搵人傾啦，男人就唔叫得春既咩

其實做男人都要人關心 係咪真係好撚廢
但我其實都係人 好想比自己飲醉一晚 但第日又要返工 唉

男人定女人都係人

上黎訴苦有大把巴絲聽你講

係 連見都唔敢見我

多謝大家

最廢就係明明有野不過唔去面對
男女都有情緒
點解男人唔可以呻唔可以想有人陪

好Jupiter 不過估唔到凌晨未天光呢度都咁多人 好快我個留言都洗走咗

係，去得超快

我估佢都已經諗左一段時間
只係無同你講過

深夜台啊嘛

係 得佢自己諗過
我到而家都未相信係事實....

講到我幾好幾好 但都敵唔過新鮮感

啊屌 你又好似幾岩 真心廢

無溝通唔敢講全部自己收埋
最後就搞到咁

連覆都唔覆了
個下我就知女人真係可以好狠心

雖然我明白好多時要搵個人可以聽自己講陪自己係唔易
不過如果有呢個人你一定唔好為左乜野男人就要點點點既堅持而去自己忍耐
最少你都可以放低係到

唔關狠心事既
不過佢真係處理得唔好太自私

0612

晚安

呢d情況我係咪唔洗挽留

早抖

以後想叫春就知㩒去邊喇

已經唔係洗唔洗既問題而係唔會挽留到

樓豬好波

上左車 出發返工

又多左客

加油加油

其實你攰㗎啦
休息下啦好嘛

姐係我淨係可以自己谷住谷住自己受

學下放低
讓感受慢慢流逝

好多野已成習慣....放唔到

人生慢慢長
一時半刻當然放唔到
但你仲有咁多時間 會放得低嘅

走入受害人視角當然難受 其實呢件事有兩面 可以係你比人飛比人拋棄 但都可以係你擺脫咗個唔值得嘅人 將會迎來更好嘅未來 要灰頭土臉比人睇死定容光煥發令人覺得對你走漏眼 就自己選擇嘅啫

自問中上男神

計劃得太多 好似好多都未完成咁

我 想 飲 咖 啡

想 飲 geisha

想 要 M47

...

☕️☕️☕️ 辛苦你 睇下陣間放Lunch有冇得恰返一陣 下次唔好成晚唔訓喇 唔係第日仲有野做點頂呢 鐵人都係咁話

我既靈魂同呢個post常在

人生仲有咁長
就係用嚟實踐你D計劃

不如試下12點訓?
健康人生 由今日做起

其實呢排都係

很好很好
我地試下extend 呢段健康人生period 耐少少
let's say 2 weeks?
同埋早睡旱起皮膚靚D人都健康精神D

好啊

早

頭痛想嘔

ho ar

好牙

早晨 三位白卡佬

早晨 牙老

牙菜

食早餐未

早 牙菜

食咗
你呢？

好眼瞓

我今朝8點彈左起身做present

透b 好耐冇見

遲咗起身

我減肥 食左乜

唔食早餐好耐

我係問你煮早餐我食未

龜婆 唔好un我牙透啦

好爽
晚晚打機

牙龜

屙了給你

牙透

你變撚左

apex？

Apex
R6
Mh

好快

香的

你再un

我都係出返去先

唔怕的

蛋

我屌你家姐

放屁好臭

好似你咁臭

好彩我冇

我香酸菜

咁我屌你隻龜

急！！有冇人喺西九識得呢隻鵝

喂 腩神唔係度

平時俾我屌開

咩

我要屌爆佢個殼

愛你

佢瞓緊

大愛撚

屌醒佢

只愛你

對親個個都咁講

醒了

你咪繼續屈我囉

你屌醒？

你係 唔洗屈

我地無嘢好傾

花心到

咪就係 好假

？

？？？

屌 你瞓多陣啦

我下次唔敢了

鹹濕菜就有你份

你仲有約20小時

死返去溫書

你臭菜

走啦

芫荽好正

你食開屎

我已經翻咗學

我嗌芫荽黨啲人打你

腩神好似唔係度

你想點

下次早啲瞓

屙屎屎

唔可耳 我屌的

爭住屌

細聲啲

你又屌

瘦田無人耕 耕開有人爭

?

下次真的不敢了

Love u

好撚眼瞓

林家謙新歌好好聽

我唱仲好聽

唔好咁夜睇咁多卡通片 影響腦部發育

影相
好撚煩

唱黎聽下

走先

dc開咪唱

腩神係度 唔好同我講嘢住

你想聽？

想呀 錄一段黎聽下

咁就唔唱了

點先肯唱

唔比走

我胖虎黎 Bb

咁等多啲人開胖虎演唱會好冇

等埋肥虎考完試 佢真胖虎

好好睇

點解

點解你唔訓啊
屌你啊
叫你訓啊
知唔知啊

我感覺到有人想對我利所以醒左

解釋姐係掩飾
訓

煮碗粥過你

好

唔好走 我去fb吹雞

咁耐唔上黎

喂

黎囉 一齊睇

我要坐中間

咁唔得 梗係我坐中間

我發脾氣㗎啦

好大回音

聽下家謙新歌 會開心啲

好忙

辛苦你喇

唉

宜家好d

點

我想要嘅時候

理你

做咩

不喜歡新歌

冇人搵禾

你係鹹濕菜

牙老 你咁樣會死㗎

我太out了

有精神病

唔想死

咁我條菜仲濕唔濕

精神分裂+躁狂抑鬱

菜唔濕會變菜乾

煲湯好正

冇試過

hi

可以試下

你煲比禾

朝頭早好靜

走出街大叫李+x又周圍強姦市民

料a你好

我比個煲你自己煲

有無試過強姦成功

不知道

你都有聽

善心打破0回覆

大善人

咩煲

Thank you you

菜煲

鍾意雞煲

透清你好

芫荽雞煲

係呀

健康嗎

日本興血型性格，台灣興星座，外國興mbti

我係唔會信

香港？

香港人:一堆迷信撚

香港：黃藍

字b 好耐冇見

哈囉

你好不好

健

幾好呀今日出咗去玩

自推

玩太子女？

俾佢玩

你呢啲後生真係唔掂

鐺鐺有冇試過做主動

好多偽毒

我唔靚

1

3

老了

真係太耐冇做運動啦

4

？？？？

你做咩又調轉啲嘢嚟講？

星期五晚自己一個係屋企個種感覺真係....

想自己一個係屋企 交換？

你同人一齊住緊？

一個人住嘅又會嫌寂寞
同人住時又會想有me time
不過現實就係咁

唔好意思唔好意思
俾佢玩

屋企人

我比你玩。。

又耍花槍

我咪話我俾你玩囉

5

幾時有。。

係我比你玩。。。

why自己一個？

6

料

牙胖

溫書未

你先胖

好耐冇見

溫完 準備訓

是

少見你

收工

呢排好忙啊

仲有幾個鐘

你地繼續一齊攻擊我囉

走走走

木瓜仔

芽菜

朋友貴精不貴多

爸B

係你先會打啱我個名 好滾動

今日撞返個ex

牙女

最緊要正字

木星b 好耐冇見

有無打招呼

真 最緊要精

dllm

蛋糕b

被害妄想症

食飯木

最緊要正字啲精唔夠爭

你做乜又屌我牙

對望咗一秒 之後ig dm傾幾句

未 準備去
希望有好嘢食

矜持牙女

傾啲咩

樓豬一唔駛返工就人影都唔撚見

食咩

矜持我對西瓜就會比人着咗

本身都冇聯絡 傾嚟呢度做咩

我都唔知
今日太努力工作
好撚肚餓

用個對木瓜俾你

咁你想唔同佢傾落去？

好嬲啊 做做下份卷個apple pencil失靈冇反應

隨緣吧 冇咩所謂 都放低咗好耐 唔想搞到自己又咁上心

但你又要特登係到講

都想嘅 如果佢單身 但佢唔係

molamola

有個男仔
識咗同每日傾計傾咗四個幾月
出過8次街
情人節出嚟
又拖又攬又錫我
但今日佢同我講
佢當我係 best friend

咁就好好放下 唔好再text人啦

我地只係佢嘅垃圾桶 俾佢zip時間

慘
仲唔係player
唔好再揾佢 要放下佢啦

男人不壞 女人不愛

係你姐

屌你 mean撚到
唔理你了

上天幾時賜霸氣仔仔俾我

賜個木瓜你食

。

唔鍾意食芽菜同木瓜

想食

好懷念以前一放小息就衝去食撈麵

再見

你可以有放工衝返屋企整

牙柴

更想食

挽留

是日冷清清

睇d 預告，好似仲未有第1集

聽住歌仔先

慢慢黎啦啦

睇埋咒術訓
咁就完一季

彈得起就唔同講法

架啦架啦, 揾歌手唱好似好d

都係睇樣架姐

mute聲睇mv係唔錯

女朋友唔要我了

第一次算係咁 係中間成日插啲個人close up怪怪地

佢有新寵

就係你啲龜龜

俾我做好過啦。。。

想打

巧q

有圖有計傾。。。

買數位啦。。

自己問佢拎

佢都唔理你 點會理我。。

你好abc

好開心

話想見佢得唔得閒佢即刻比時間我約佢

黑過墨豆wor ching。。。

him him

周到你。。。

same...

好撚正。。木

him him D歌都咁撚正

yes...
btw 木乜鳩

啱啱都聽咗了

珍聽到巧c服

想屌真女。。。

-.-

失寵了

珍...

有我係到。。。

同特倫C差唔多???

剪了

老闆娘d眼淚

即係唔係芒。。。
好耐無屌女氣鳩就快生鏽

我都係

大家隻眼都好紅。

口罩都濕晒

抵

好好演技

酒店kol

啱啱先放工返到屋企

少癲

唔認得d人

老闆

睇返我隊yolo好過

無計

叫邊個

u

女神

除咗屌女我已經無嘢識了

男神

Ching sick play

笠u

訓

又多返人

今天不挽留

鐺b 好耐冇見

消失的木星

我一個人都唔識
想r水吹

龜b

有邊個

有料a

料a 好耐冇見

係到係到!!!
快D瘋狂同我吹

幾耐

一日不見如隔三秋 幾分鐘冇見起碼都幾日

Josun

I know that feel bro

已經好掛住大家

jo

見到你比木星呃左入嚟

打機算

撚龜大師：木星

又俾佢呃了

典解

木星係好仔嚟
大家記住要珍惜木星bb

呃我入去

幾時有
你入去唔開心咩

你地撚我

一定係蛋糕嘅錯

唔想理你地了

人呀
可摸耳搵人同我文字對話

柴b
可唔可以搵D嘢講下

大家早晨

早牙

點解唔同我講早晨

番工了

時間好快過

希望

麻麻

無人了
訓先

弱者
唔俾訓

係到 我先未訓

咁我去訓

妖

做咩事 話俾哥哥知

你竟然要訓覺
唔撚係呀,jpg

人愈大愈唔敢搵其他人傾心事

日十

可以同我地傾

放假都

牙0

因為好攰

乜樹

我好攰了 好想放棄

牙菜 早

Hello各位 多謝你地有個位俾我放低負能量
最近轉左工 從未接觸過嘅行業 好大壓力
本身同去到談婚論嫁嘅男朋友 我突然間想分手
因為呢一個月嘅好少見同呢一年嘅話題永遠只得佢番工幾大壓力搵工幾唔順利呢啲野
原來我地成年都冇傾過除左工作以外嘅野
覺得好攰 佢覺得佢嘅唔開心係大於我唔開心
我為左呢個人放棄左好多野 包括我最重要嘅夢想
都為佢付出左好多野 包括時間 金錢
自問拍拖咁耐冇要求買野 過任何節日
我咩都冇要求
我只求佢可以望下我到底有幾痛苦
但換黎嘅係佢覺得我嘅痛苦好少事 佢嘅痛苦比我更甚
我病左 就算你叫我飲熱水我都會好開心
我累了 唔想繼續啦
原來由朋友轉情侶 就算識左十年 都未必會行到最後

其實聽落你唔係唔愛佢
只係搵唔到訴苦嘅平台
你想得到佢多啲嘢關心
又唔想俾太多負能量俾佢

多啲喺度傾偈
等多啲人開解你

早 牙老

諗緊一樣野